北韓：日本已經沒有存在的必要

UN通過新制裁案 北韓：核彈把日本炸沉大海
2017/09/14 17:40
記者 錢怡君 報導

聯合國安理會通過對北韓實施新一波制裁，但北韓似乎無動於衷，北韓勞動黨外圍團體，甚至發表聲明恐嚇，揚言「要用核彈將日本打沉」。而CNN進入平壤採訪發現，制裁案通過後似乎讓北韓人更團結，他們說他們都買北韓製的產品，不擔心即將遭到制裁。

CNN記者在北韓趴趴走，看到首都平壤一片欣欣向榮，高樓大廈不斷往上蓋，街頭還有賣三明治漢堡的小販。

北韓店員：「我們不會有事的！我們這裡賣的東西都是本地製的，我們不會擔心制裁的，我們自給自足。」

CNN記者咬了一口漢堡豎起拇指說讚，在北韓採訪一舉一動都有人監視誰敢說不好吃？

北韓民眾：「我們不在乎美國總統或是外界說什麼，我不擔心是因為我們相信領導人金正恩大元帥。」

但聯合國對北韓制裁案已經通過，未來包括石油可能都會被禁運，北韓到底在想什麼？

CNN記者雷普利：「這些海報貼滿整個城鎮，它們某種程度總結了北韓官方，對於來自美國愈來愈大的壓力，就是更多的導彈！」

用拳頭對付拳頭、以飛彈攻擊飛彈，就算全世界都與他為敵、就算餓肚子吃草根，北韓是要發展核武。

主播：「北韓表示洲際飛彈都已經飛越日本上空，日本還不知悔改！因此再威脅要以核彈將日本列島炸進海中。」

北韓加碼威脅說要把日本炸沈，還另外針對美國「要像對付瘋狗般用亂棒打死」，被掃到颱風尾的日本人很無奈，日本官房長官譴責北韓的氫彈威脅，說這樣的挑釁無法接受，只會讓區域緊張升溫。

北韓有無av睇？

金仔喺咪有全日本Av合集粒seed?
開心share plz

想與全男人為敵

係都炸南韓先啦

應該無，如果唔係，都唔會支持金將軍炸倭國